【英文歌L】細數 MV 好 HEA ，但首歌又幾正既！

我先 ..

個太陽出嚟嗰吓個timing掌握得好好喎 再加上佢本身Slo mo 咗

圖？

code？

呢個MV都叫HEA